今日被分手 你問我答

初戀 5年感情
第1晚訓唔著

加油拉

點解分

加油呀, 約下啲因為拍拖冇約既fd,其實好多人關心你

感情淡了....
小事日積月累

大家分別幾大

識果時佢16 我 24
家陣佢21 我29了

差8年佢依家岩岩先讀u
邊仲記得你

即係唔想分啦，追返佢

先第一晚，黎緊有排你捱呀
利伸捱左一個月

無讀U
佢中3 就無讀
我幫佢報夜校 再一路家陣讀返IVE

對住屋企2隻貓就諗起佢...
同居左5年

你哋冇共同目標？

性格差不多 偏向廢青

兩個冇進步點一齊耐
下個更好

加油 振作

用錯方式對佢
生活上比得太少驚喜佢

有時覺得平淡是福
但驚喜都可以間唔中嘅 接佢放學都可以係驚喜

我.........無意識做呢D野
但已經太遲
可能我心境上太老
9年前我老母車禍走左
我已經做左2.3年隱青
後尾想搵個女朋友係陪我過人世
我用左對屋企人果種心態對佢
我無諗過感情淡呢樣野

21歲業都畢撚埋啦

加油！捱住啊（拍肩

唔知講咩好
加油下次遇到好女仔記得畀下驚喜人啦
感情係要經營

佢可能係一個過客 個天都想你有進步
既然冇得挽回 咪將你明白嘅野喺下一個度

經營不善

可能asso升我又唔係當事人

想唔想復合？

想就想...
我接受到分手 但有機會都想復合

咁就試下，唔好後悔

哈 又一pair分手 開心～

試緊

加油

同你一模一樣

加油呀巴打

當一個人淡左，自然忘記哂你做既好，放大缺點，做幾多驚喜都冇用

都真 有咩可以做到

我都想知，有冇高人指點下，定其實諗深一層冇野可以做

見步行步啦 睇下大家有咩共同目標可以一齊努力

分開左，冇得一齊努力了

佢記得我既好
可惜我比既野 唔係佢想要既野....

真係愛佢定只係怕寂寞？
唔拍拖唔得？

真係好難分

我真係愛佢
可惜我比唔到佢想要既野佢

關心？佢想要咩

都同居左5年
係唔捨得 好似無左個親人咁
佢就話可以執完野返屋企訓
我仲要對住張床

你點分得出係愛定習慣定依賴

如果大家夠成熟
可以拎出嚟傾&試下改善

試完都改唔到就收皮
放過自己放過人

不過分手理由都係藉口
真正原因係「唔愛」喇

好認同

生活太平淡
5年黎我好少比驚喜佢

我覺得3樣都有

打個J沖個熱水涼, 嘆杯Whisky Single Malt on Rock

咁可能係你想搵人陪嘅心態重啲而唔係因為鍾意佢所以想同佢一齊，再想發展下一段關係嘅話，要調整吓自己嘅心態

搵個夾到既真係唔易
性格夾 又話耐左淡 唉

係咁嫁 我都係平淡而分
幻想係平平淡淡行埋落去係一件好幸福事
但現實平淡=悶

分手對方好似無感覺咁
原來他不夠愛我

仲要今朝我返工既時候搬走

新鮮感維持到幾耐😪

女人分手點解可以咁瀟洒

你依家一定好辛苦⋯⋯
日後 盡量別教今天的淚白流，樓主加油，努力工作

我覺得都唔關性別事，係睇佢考慮左幾耐

睇開d 我一開始都好似你咁

老實講..9年前我老母走果時
我仲痛 果時唔開心到一訓醒就甩頭髮
家陣5年話多唔多 但都好難再接受

感情係要經營 唔好耐左就懶
愛一個上一課
師兄加油

用錯方法去相處

以前成日話我聽失戀歌係咪失戀
到家陣真係失左...我唔想聽了

打個飛機聽下歌仔

哈 又一pair分手 開心~

巴打加油

已經唔想打機見到綿綿幫我同佢講聲

有冇苦惱緊佢而家係咪係第二條仔床上

扑過咪算..

不要問人點解分手 也許雙方巳睇透
世事難望永久 悔恨難補救
且將憂慮 也將憂愁送走
心碎後人應該分手 帶走悲哀與咀咒
往事無論美醜 過後無追究
不必失落自疚

◇仇和怨 心中不再有
情場裡我好比小丑
埋藏我的淚 我的笑
平復我內心的戰抖

啊......啊
灑脫地 無聲的分手
放開心鎖裡的扣
盼以後夏與秋 每念情深厚
始終不忘舊友◇

Repeat ◇

啊......啊
能否仍然成密友

未執曬 佢拎左少量化妝品同2.3件衫走
佢原本話想等我返工先上黎1次過執走曬
同埋有2隻貓 佢話我唔想養可以比埋佢
其實一開始就有坦白過有咩問題都要拎出黎講
所以佢嬲我果d 缺點 我有改
我同佢性格都比較毒...無咩目的都唔會出街亂行下咁
我諗返呢1.2年真係少左出街 原本未有肺炎都會出街食飯跟住亂行下

大家既興趣都係打機 睇下漫畫 動畫咁
開始果時都幾享受一齊做呢D
跟住原本大家對做節呢樣野都無咩特別敏感
所以我好少會主動送禮物比佢 佢出到聲想要我先會送
唔知係咪佢變左 我一直以為咁行落去係無問題
但原來佢已經覺得段感情淡左 無新鮮感

打左篇文佢無反應
唯有寫多封信 再花d心思..
可能就係因為我從來唔做呢d
令到佢無曬新鮮感

我原本就唔太識表達自已
僅有既條件下比到既 我都會比
但欠缺左主動

我都知心境上唔同係問題
我諗返一齊5年 接放工放學 一齊養貓 去食飯 去睇戲 去旅行
互send下生活照 我試煮唔同菜式 好多好多野 我自已係好滿足
但我真係唔知佢仲想要更多驚喜
家陣我係1隻已經無更新版本既game
佢玩到悶左決定要棄了

我都係盡力試下cool煲
我唔係接受唔到
但我唔想放棄

睇字都feel到個種痛

依加時機唔岩做依D
必要時都係要忍痛放手一下

一段感情耐左 無左激情
如果有一方真係講得出口分左手
佢已經真係對你無左feel 唯一猶豫既就係改唔改變現有生活
佢就係唔想再停留係度 先決定要走
就算俾你追得返 都真係好難會長遠

慣咗就唔會瞓唔到
做下運動做到攰就會好瞓

真話好難聽

哈～又一pair 分手

專心返工啦

時間係一種解藥
每次戀愛失敗經驗都為下一段感情鋪路
你先29歲人 日後大把世界啦
佢未必需要驚喜
可能你有時突然轉變下自己個look 望落都有d新鮮感 成件事已經好唔同
所以感情真係唔可以懶

讀哥

路妹 周街都見到你

返工沒野做😰

介紹我返

好想哭 可惜哭唔出

我尋晚無野做 想睇下記錄佢有無睇咩網
發覺佢係咁聽失戀歌

唔好呢一刻就諗住Cool煲
比幾日自己沉澱下先
諗清楚自己想要既野先啦

屌過未

我知道我需要既係咩

算啦 長痛不如短痛

無左激情真係好難搞，就算自己做左對方都未必受

我太快跳左去屋企人既階段 無顧及佢同我經歷既野唔同

男人老狗有咩所謂
屌都屌左5年
下個啦

我份工負責照顧我起居飲食

一齊圍爐 我都啱啱比個女仔拒絕咗識咗兩年

佢需要情緒起伏
女人都係鍾意咁
佢而家見到你都唔開胃有壓力既話做乜都無用
唔好用理性思維，男人去做呢d野係幾難

做下d on9野，覺得同你開心可能仲有救，但千祈唔好問佢開唔開心鍾唔鍾意

我就係太理性 咩都cp值行頭咁
你話咩買隻公仔 佢叫到我先會買
因為我覺得呢d野係無用
同佢相處我諗真係變左朋友咁
興趣會一齊做 食既野相近 咩都可以9up

第2日仲辛苦過第1日

你地覺得如果真係COOL唔到
2隻貓比唔比佢養好
但連2隻貓都無埋 我同佢既最後1條線都無埋
但係就算我養住2隻貓 佢都未必肯上黎探

又唔撚答 你問我唔答？

收皮啦你老母 分手抵撚死

屌過囉 重要嗎?

激情都好重要
分辨親人同情侶之間 唔係close咗就唔使心思維繫

我經驗少應該早D同班朋友傾下女人經

come on james，條女你都屌厭曬啦，趁機會換條女仲好啦，講真呢啲入u就散硬，咁多二世祖同學又陽光仔仔，點計你都輸

我前日仲未明...
尋日就明了
我生活上照顧得佢好足
衣食住行 但都係比唔到佢想要既野

搵下個啦

理性d諗，你仲比唔比到幸福兩隻貓
雖然我對貓無咩好感，但兩隻貓絕對唔係一個維繫感情嘅工具

貓我都有感情 所以仲考慮緊

如果呢個心態唔應該同細咁多既一齊
大家追求既野唔同
步伐唔會一致

我意識得太遲了
但其實我早少少覺醒就未必要分手

我講緊你地根本諗法同步伐不一致
分手係好事

經一事長一智
但我始終係唔捨得

COOL唔到

無事啦多啲約朋友，無拍拖個陣一定忽略咗好多朋友，等心情平復啲再玩下交友app
咩事都無發生過
利申 過來人

呢d我都明 但當下真係好難接受

我諗左2日 短期內復合應該無咩可能咖喇
但我屋企有好多佢既野
我想約佢當面傾清楚點處理
佢都唔肯

dum啦，如果真係唔捨得dum就搵個隱蔽啲嘅地方收埋佢
咁大個人唔洗再問對方點處理呢啲嘢

係好難接受，飲下酒做下運動 不斷搵其他嘢塞滿自己。
當然你都會耐唔耐就諗起佢，其實都好正常
只可以話時間會幫到你好多，巴打加油

佢....屋企其實已經無曬野
果時佢搬去我到住 住左5年
買既所有野都係我屋企
我無可能扔曬佢...

睇緊雞寶
我發覺唔止屋企所有野都有佢既身影
我岩岩落街D餐廳都有佢既身影
充滿住我同佢既記憶

乜嘢步伐諗法唔一致
點都唔會有可能完全一致啦
個重點係 識唔識考慮對方想要嘅嘢
甘唔甘願fulfil對方嘅願望
講到好宏大咁 但其實只係一啲生活上好瑣碎嘅嘢
嗰啲位做多少少已經夠
我明人生可能有其他重大傷痛
但同唔畀驚喜有咩關係.....

港女啲講句 儀式感
大佬，有心過人世嘅，仲有幾廿年過
咁快老夫老妻，男嘅都無新鮮感啦

唔一定太遲嘅
過左一排，聯絡傾吓
同佢講清楚知道佢想要咩，睇吓有冇得cool囉

我家陣都決定係咁
冷靜幾個月 再睇下到時點
不過散左 我都唔希望佢完全封鎖我
佢有事 我仍然會幫

女仔認真講分手多數係好拒絕
比啲時間大家，佢又冷靜下，你又學下點氹吓女仔

真係好絕....
其實佢呢2星期都已經會借D意返屋企
不過我無注意到佢真正返去既原因
但佢3點幾訓醒起身會坐的士仆返黎

去叫下雞啦

初初2.3年呢D我都會做然後習慣成自然 就慢慢唔做
其實有好多大大小小既事
我諗返都唔覺得好平淡 不過只係我自已認為
我認呢方面我係做得唔夠既
自以為了解佢 其實好多野佢無講出口
如果我做既話 佢都會好開心

其實感情係相向唔一定
邊個岩 邊個錯 唔洗咁自責

我知係相向
只不過我能力所及可以做到既野
我都願意去做

會唔會搵番一啲目標增值下自己，比佢知你已經唔同左

會

做過愛未

又問......上面咪答過

有冇同人舔閪呀

同我一樣 佢一開始黎住 已經將屋企d野搬曬過黎
所以我點都要比佢上黎執野
但一執就好似斷左咁

冇諗過結婚咩
不過佢細咁多

我有...但我無同佢提過

你再有冇搵佢?
定佢執哂你所有野?

我有叫佢 佢有線上 但無再應
未執返d野走

落街跑步
好耐無食煙

幾個月人地都搵到條新仔啦睇到仲眼冤
樓主收手啦

Jump

女仔話感情淡了其實即係有新路數

我相信佢唔會有第3者

佢終於應我
但只係有D問題 問左我2句

16歲屌到21歲
白滑粉嫩包都俾你屌到反哂皮就睇開啲啦

樓豬點識，24歲識16歲 你都幾識食

btw 你經歷過至親嘅人生死，對於別離有冇更深嘅體會，調轉咁諗你地只係分手，唔係永遠都接觸唔到，咁諗會唔會好過啲？珍惜現時所擁有，共勉豬

條女最值錢果幾年都俾哂你，仲有咩值得唔開心？我最想知道既係依5年你有無升值先？如果你生活無憂，無理由佢咁大決心斬纜，佢應該知自己價值跌緊，30前俾唔到幸福佢就當放生佢啦。

做PT識夠高 個樣咁岩佢睇得上眼
分手比生死更難接受 但我都唔知係咪時間耐左 睇化左生死
定係第1次分手仲未消化到

move on la diu

其實我係有計劃 只不過我做野從來唔鐘意同人商量/搵人幫
佢又無主動提過呢方面既野 我自然唔會講
可能佢覺得同我將來如果一直係咁 佢接受唔到

問左你D咩

電話轉台果D野
生活上大大小小 5年黎都係我搞

分左手理撚佢

依個年紀既女仔係比我地更成熟，衰d講句係更現實，估計都應該評估過哂架喇，你講唔講計劃都分別唔大。我敢講佢一定係睇到身邊朋友點好，再同自己比較，你地嘈交時有無聽到d玄外之音？因為我條女都成日話佢fd點好點好，ig朋友圈… 於是我俾d小生意佢搞，分心睇少d朋友圈，情況好左。人一得閑就亂諗野。祝你過得更好。

做唔到咁絕
如果我都可以咁決斷 我就唔會開PO....
佢有事想我幫 我仍然會幫既...

人地當你傻仔咋 醒下啦

佢朋友1隻手數得曬唔玩FB 唔玩IG
不過係我自已輕視左既
嘈交想我改既野我係有改
但20幾年習慣 一定唔會1.2次就改到

又無話傻仔既，係一個用完又唔洗付賬既工具姐…
講返真，分手都仲有得搵返你幫手，分黎把撚咩，玩煮飯仔呀？男朋友就話有義務幫手，而家掉左你落資源回收筒，諗到有用時即刻還原返，作為一個工具定係垃圾我都唔識點分類你了。
你要的起心肝，講以後我地唔好聯絡啦，咪回頭，做返個男人啦。
我知你想留條後路復合，今次飛得你，下次一樣可以，你想二次傷害嗎。就算做返普通朋友，我吊你除左搵你著數時，依個所謂朋友仲有咩好事會搵你？醒下啦。

幾高，我都成日𥄫高嘅男仔

利申：巴

當然我都明就算復合
成個FEEL都會唔同曬 最後都可能會再分
但有機會 我都想試下既
要COOL既野我都做左 我都唔會再CHUR住佢

184......
識佢之前130KG 後尾減到80 先識佢既

辛苦 以後有排捱

諗通左好多了

加油啊ching 大把世界啦

我等今日先知有悟世代呢個字詞
同我都幾相似

男人老狗好快冇事

同D朋友傾左幾日
其實我都明問題係邊
只不過心情仲未回復
家陣係希望將來大家仲會有機會

開心好緊要

我諗返起我份人其實好悶同可能更愛自已
關於自已既野=1日內搞掂
關於佢既 我可能會拖幾日 甚至1星期

女人都會攀比同嫉妒，天性黎

樓主be a better man先係正路，產生返吸引

男女關係講價值既相互賦予

可以起我底睇下乜野係價值既post

問題係咩 冷淡佢?

搵下一個最有效
一個月前講到自己永遠放唔底

宜家話愛我

不過會傷害到人

係 最大問題加埋其他小問題

我同佢分開左4個月 大家係由同學時期一齊 大家都係對方既初戀 一齊左5年 最後係佢講分開.... 過左4個月我每日都仲好傷心 一個人靜落黎既時候就會諗起佢 每次放工自己一個行返屋企段路都會好唔開心好想喊...

樓主有排涯阿 我諗我一世都走唔到出黎...呢架都仲有同佢信息下 但係愈黎愈冷淡好怕有日會變陌路人...

我見d中學同學keep左11.12年 呀 8年真係幾羡慕
雖然家家有本難念的經

我本身都諗住可以一齊走落去..希望今生仲有機會

其實多唔多人分開左
仲會keep住聯絡
我d fd好多都試過復合 雖然最後都係再散

我同佢都仲有聯絡 係佢話分開做住朋友先 但佢既表現就愈黎愈冷淡 好唔開心... 我同佢之間既問題係可以解決到只係冇機會想認真同佢傾下呢個話題都無從入手

其實唔聯絡係最好

唔好俾希望自己啦

我都想認真同佢傾
可惜佢一黎就落閘
咁家陣只可以比我自己冷靜下
見唔到人 真係唔知佢家陣心情係點

點解唔提有時女人就係想要個承諾

做唔到

因為我唔識用口表達
我未做到出黎已經分左

自己係冷靜唔到真係好辛苦

一靜落黎個腦好多野浮出黎

我明阿 無力感⋯⋯

最慘一面都唔肯見

咁你先岩岩分手，俾啲時間自己

下個更可愛

你唔放底，對下個對自己都唔公平呀

可能就係因為你唔講佢唔知你點諗當你講過會比到份安心佢

我明呀 所有道理我都明
但做唔係咁易

我都經歷過...
我之後都三年定四年無拍拖
無嘅，慢慢黎啦

真係
有時唔講出口唔溝通唔會知對方諗咩
成日要估估吓好辛苦

講我可以改

愛一個上一課

唔想

會習慣

好多時當明白依啲道理果時就已經太遲
計劃過但冇講出黎同等於冇計劃過一樣

真

好辛苦呀...........一靜落黎就諗起佢
訓教都訓得唔長時間

唔成熟 你都可以改變自已 令自已再成熟D既
但短期內就無可能復合了

唔同時間睇到既野唔同
真係想COOL 都為有改變自已
我加你?

連登有PM咖咩

仲未可以諗得通

o靚妹上到大學見到花花世界，你個老餅好自然就收皮😂

都話唔係大學 讀緊ive

其實呢2日whatsapp都講到幾句野
但我唔敢問佢d野想點處理

你地whatsapp都已經無聯絡？

咁我家陣除左復合之外 佢落曬閘
講其他野叫佢仲會應 情況都唔係咁差

1星期了
越黎越辛苦
好想見一面 但我唔想做痴漢.......

痴漢我就一定唔會做既
但真係日日都好辛苦...
分手果日我朝早返工 仲諗緊收工同佢食咩好
跟住就SEND左一大段野黎

我都唔知識佢3日已經一齊
拍左1.2個月已經同居
同居係咪入左時間屋 時間X10倍....

和平分手 原因一樣

諗左幾日...
唔愛真係做咩都COOL唔返
家陣WHATSAPP 就算有2句都已經好冷淡

有無人試過分手一段時間再一齊返

仲努力move on緊

謝謝

大喊就無 果時我老母走先會
但諗起同佢既回憶會不自覺流眼淚

我出街都無咩野
但一靜落黎就出事

今日忍唔住問佢可唔可以抽時間見一見
佢一野就話唔可以

其實我寵到佢有公主病
不過可能第時佢識新仔
就會為果條仔改變自己

真係得等
佢唔愛 你家陣做咩都無用

唔識用口表達？你啞架？
佢同你分手前一定忍左好耐
中間受嘅屈氣吞左唔知幾多次

我係佢都諗左起碼幾個月

樓主同你情況好似
不過女友30 我26 一齊咗差唔多5年
佢想結婚生仔 我都想
但住屋同經濟係一大問題
為咗呢個問題嘈咗好多次 佢話我冇計劃
我初頭唔識諗話就算有計劃又點 呢d好現實既問題
你買唔到樓就係買唔到
但確實依家又比唔到d咩佢
傾緊分手 但好想挽回佢
佢唔想做高齡產婦 我都認同
但嗰種無力感真係.... 彼此都仲有感覺
但我唔知亦都唔想放手 應該點做好...

屋企幫
我有朋友上年結婚雙方都20尾
男方屋企幫手比左首期
佢地開開心心plan緊生bb

有冇中出?

無呀

之後仲會出嚟做野
大把野佢未見過

但之前有冇為咗呢樣野而嘈？
我都想屋企幫 唔係幫唔到 係真係好有限
我地兩邊都冇父幹 我呢排提出咗不如租住先
佢話佢屋企人唔會應承佢 但佢明明唔係好想留係佢屋企
因為佢屋企成日都嘈交 已經嘈到話要同老豆搬走
所以我只好租咗間studio仔 等大家都有個共同空間
就係因為我遲遲都冇為將來計劃同佢仔細傾過
剛開始2年幾佢想同我傾 但我嗰陣啱啱先FG
完全冇概念 之後就不了了之 冇同佢傾
到咗上年 我主動話想傾 佢問我遲唔遲d
傾都冇得傾 到依家都係相同情況...

我就無為錢銀嘈過既
我居屋 屋企供斷左 佢公屋
不過應該都係未到煩買樓既階段姐

下個節日搞下新意思喇
唔好好似我咁
我份人其實好悶。。我可以睇10幾粒鐘小說

唉 仲諗緊點搞

錢銀問題同仲肯傾都好

錢又冇乜鳩都冇點養得起人地？
學咩人拍拖結婚
我係女都走啦？跟住你食屎？

sorry

係
唔係佢唔好 佢都唔係有不良習慣
但一齊耐左 好似無左情侶既感覺
似屋企人多過情侶
有溝通過想要點既生活 但其實都知道無可能
將對方改變到自己想要既一樣⋯

約咗今晚出嚟見面
錢銀其實係副線
主線都係我冇主動同佢計劃
令佢覺得我冇心同佢長遠發展落去
佢又等咗我兩年 都見我冇乜改變
就覺得唔應該等落去 而佢又去到30呢個所謂分水嶺
佢覺得冇乜時間
但佢又知道人人時間線唔同既呢個道理
所以我覺得我呢刻唯一可以做既 就係同佢討論下有冇其他解決方法 我自己就諗過好多
但就唔知佢仲想唔想傾啫...
因為從我Day 1開始 我就認定咗佢 可能你會覺得我幼稚 但我自己對身邊既野都一樣 認定咗就唔會變
只係自己思想仲未夠成熟去諗到呢一part
在佢眼中會係吊兒郎當咁...

一齊左5年
又同居左5年

係。。

咪姐係無左新鮮感

我自己係接受到悶既生活
我可以陪佢做任何野 但我好少主動提出
所以出左事
我行山 做尖 睇書 整甜品 佢都無興趣
久而久之 我就無再花心機係呢方面
如果有機會復合or揾到下一個
我諗我會著重返係呢d位

係你突然覺得唔想再咁平淡?
對方咩反應.....
其實佢肯提出 我肯變
但長期既踢一下郁一下 令到佢覺得失望

我上一個都係咁嘅人，我等唔到
成日覺得分咗會唔會再搵唔返咁合適嘅人
唔想重新習慣新人
但當對方成日hea下hea下
不知不覺慢慢心淡，等到分手個刻發現剩低嘅只有家人感情，愛情已經磨蝕哂
但往往男仔呢刻先有危機感，但太遲了

咁在你眼中 你覺得個男依家開始籌備
係咪真係遲到冇彎轉？

真係好睇對方對你感情仲有幾多
如果仲有愛，用實際行動俾對方睇到，應該好易cool
但好似我對ex，對方呢一年都好努力，我都想俾多次機會大家，有見面食飯
但覺得已經無左當初見到對方好愛好想日日見嘅感覺
可能我犯賤對方為我進步，我已經唔愛

老實講 我同佢基本上都日日見
佢好想日日見一齊咗差不多五年都係咁
我覺得有時係攰d既 不過佢鍾意就乜都得啦
實際行動都係睇解決方法？
會唔會都係先睇有冇決心先？

我都係 懶 唔想再去習慣 適應 所以拖到咁

如果將來大家都有改變
會唔會接受復合
定已經點改變都好 對呢個人已經無期望

仆街 同樓主一樣 唔做呢啲心思野 開始有啲驚
利申：拍咗半年多啲

以後分散投資，減低風險啦

半年就咁搞咩

係我問題 不嬲冇搞過呢啲 亦都唔識點搞

唔想拍散拖...無意思

即刻諗下做喇
我就係捱唔過呢關.......

係呀...我同佢都係打下機 一齊玩LOL 睇下漫畫動畫
佢追下劇咁 我都以為佢唔需要呢D野

肯同你打機已經好癲 正常聽到打機已經屌晒鬼

帽事

個世界大把女人

係呀....
佢曾經問過我有個肯打機既女朋友
我開唔開心
唔止玩LOL....

唉

一黎肺炎...夜晚都少左好多出街
二黎我同佢出街都係有目的 想做咩先會出.....
不過可能佢已經變左....

我家陣覺得會耐唔耐你都要送下禮物又好 帶佢出去行下又好
我心態上一早當左佢係屋企人...
煮到黎咪食

我諗你女朋友同我一樣
唔洗特別大慶祝 咩book酒店乜乜柒柒個啲
但起碼出去食餐好 或者送小禮物

你個CASE...真係同我一樣
唔係見到4隻貓 我都以為你係我女朋友
淡還淡 其實之前都有小事累積既

禮物次次都係佢叫到我先送
諗返起其實好多位我都可以細心D

我地都係小事累積
因為我唔開心唔講
屌 好驚呀 唔想相認呀

都係我講想要咩 佢叫我買 再心返錢我

.................

你可以同我前度做朋友

初初拍 嘈交嘈得密
有提出過咩都要拎出黎講

我唔要男仔朋友呀
我要返個女朋友

開頭嘈 嘈完無野
後期我嘈都廢撚事嘈

想要返兩隻貓

嘈下都好 起碼知有問題...

係呀 到佢唔嘈 已經去到頂點

近半年無嘈過

我可以同你前度做好朋友

快我同佢無共同朋友
其實我好想知佢家陣諗緊咩

同你一樣

下 無見過大家既朋友？

有就有
無特別去識大家既朋友
大家2邊既朋友都唔熟

有冇見過家長

有呀
拍拖初初成日上佢屋企食飯
佢住我到 就見過我老豆

老豆有冇講啲乜

你指分手定咩?
分手咪佢話都覺得好出奇 因為平時見我同佢都無咩野
叫我睇開D
同佢家姐又唔熟 完全搵唔到幫手

加油啦巴打

你依家想搵人幫手係做咩毛
挽回定純粹想知對方諗咩

家陣搵都無用喇
頭2日係想搵佢家姐幫我了解咩事
家陣都預左短期內無復合希望
唯有睇下佢遲D仲會唔會彩返我

搵啲野做下分下心都好
我都個分手到袋幾兩個星期到

唉......家陣可以出街都出街了
一係去跑下步
完全唔想返屋企
成屋都有回憶

人地講得分手都唔係一時三刻嘅決定
你想復合，人地唔想
你再咁樣落去，其實對方會覺得你更加討厭

男女都一樣
男人都可以好絕情

我知 我已經盡量唔再whatsapp佢
講再多既野佢都唔會轉頭

咁你同你男朋友傾下喇
唔岩傾到岩

我同佢一齊 好似2.3年無出過去搵朋友食飯
夜晚多數都係我煮
佢無咩朋友 所以基本上都唔會出街

咁你約下朋友食飯傾下計啦

約左了...呢個星期搵朋友出街既量已經多過呢2.3年

當5年免費雞 就無事了

建議你快D同佢傾下
唔係就步我後塵

Come on james

恭喜🎊

無論要日日見定一日見一次都無岩唔岩
每對情侶要搵大家互相都舒服嘅位
當某一方要強逼自己去遷就對方邊會長久
針對觸發對方分手原因，都日日見嘅話，慢慢重新相處下先囉

想講一星期見一次

開始夢見佢

同居？

加油呀

好想whatsapp佢9up
但尋晚決定左唔再whatsapp佢
講咩都已經無用

唔好搵啦 比大家靜下
雖然我都好掛住兩隻貓

人真係好賤
無果時就好掛住

犯賤呀嘛
我前度直頭無搵過我

我好想揾 但係9up佢已經直接簡唔應
都係算la

算啦
同其他朋友傾計好過

你ex揾你 你仲會同佢傾計？

等啊
家陣咪改變下自已...
同佢一齊有D野都懶左無做
跟住轉下工 賺多D錢

唔容易 但都唔係你想像中咁難既
Sad一排 重拾心情過新生活
要靠自己渡過
加油 巴打

接受到呀 SAD都SAD左2星期
但開始每日都會好掛住佢

會既 因為都算和平分開